今日差啲俾人捉咗入青山

周圍周人講左腳踩右腳可以踩上天無人信

咁係因為你真係做唔到吖嘛,做到嘅話就事實勝於雄辯啦

樓豬好搞笑

係未做到唔係做唔到
有分別架=.=

典解你句野有bone 嘅

連登咁低質就係多你呢啲出膠post嘅人囉

ching 聽完你咁講
起一起你底 你都唔係話好鳩質咋喎=.=

worth

搵我？

你入愛協

你冇做錯，錯既係其他人